會員#80178叫人跳樓，教唆他人自殺請bam

做紮鐵做到好唔開心

違規一律建議ban9佢

我話屌你老母唔通真係會屌你老母？

Yup

網上討論區LIHKG 會員TaylerchieF (會員編號：#80178)涉嫌觸犯香港法例第212章《侵害人身罪條例》第33B條「協助、教唆、慫使或促致他人自殺或進行自殺企圖」。

屌你老母=恐嚇

佢意思係玩跳樓機 大家誤會左

用分身ac
block

關你撚事咩澳門賤畜

咁我又唔信
吹水怪

又一分身
連仔請ban

上連燈勿認真